{
  "Are you sure you want to stop streaming?": "您是否确定要停止直播？",
  "Invalid Path or Connection URL.  Please check your settings to confirm that they are valid.": "无效路径或是网址。请再次确认你的设定。",
  "Failed to connect to the streaming server.  Please check your internet connection.": "连接串流伺服器失败。请确认你的网路连接是否正常。",
  "Disconnected from the streaming server.  Please check your internet connection.": "从串流伺服器断开连接。请确认你的网路连接是否正常。",
  "Could not access the specified channel or stream key. Please log out and back in to refresh your credentials. If the problem persists, there may be a problem connecting to the server.": "Could not access the specified channel or stream key. Please log out and back in to refresh your credentials. If the problem persists, there may be a problem connecting to the server.",
  "There is not sufficient disk space to continue recording.": "您没有足够的磁碟空间来继续录制影片。",
  "The output format is either unsupported or does not support more than one audio track.  ": "影片输出格式不支援或是不支援多声道输出。  ",
  "Please check your settings and try again.": "请检查您的设定并重试。",
  "An unexpected error occurred:": "发生意外错误：",
  "Title": "标题",
  "Game": "游戏",
  "Do not show this message when going live": "直播时不再显示此讯息",
  "You will not be asked again to update your stream info when going live.  ": "您将不会在下次直播时被再次要求更新你的串流资讯。  ",
  "You can re-enable this from the settings.": "您可以从设置中重新启用这个选项。",
  "Confirm & Go Live": "确认并开始直播",
  "Update Stream Info": "更新直播资讯",
  "There was an error fetching your channel information.  You can try": "在获取您的频道资讯时发生错误。您可以尝试",
  "fetching the information again": "再次尝试获取资讯",
  "or you can": "或者您可以",
  "just go live.": "直接开始直播。",
  "If this error persists, you can try logging out and back in.": "如果错误仍然存​​在，您可以尝试登出并重新登入。",
  "Use optimized encoder settings": "使用最佳化的编码设定",
  "Optimized encoder gives equivalent quality while reducing usage. Game specific encoders for Fortnite, PUBG, Destiny 2, and League Of Legends": "最佳化的编码器提供相同的品质但较少的资源使用率。游戏特定的编码器为要塞英雄（Fornite）、绝地求生（PUBG）、天命二（Destiny 2 ）和英雄联盟（League of Legends）进行最佳化。",
  "Something went wrong while updating your stream info.  Please try again.": "更新直播资讯时发生错误。请重新尝试。",
  "Something went wrong while updating your stream info. You can try again, or you can": "更新直播资讯时发生错误。请重新尝试，或者你可以",
  "just go live": "直接开始直播",
  "Optimized profile for average CPUs": "一般CPU进行最佳化的设定档",
  "Optimized profile for weak CPUs": "较弱CPU进行最佳化的设定档",
  "YouTube account not enabled for live streaming": "Youtube 帐号未开启实况串流功能",
  "Fix": "修正",
  "I'm set up": "我准备好了",
  "End Stream": "结束直播",
  "Starting": "开始中",
  "Ending": "结束中",
  "Reconnecting": "重新连接中",
  "Go Live": "开始直播",
  "Stop": "停止",
  "Save Replay": "储存重播",
  "Schedule Stream": "直播时间",
  "Go to Youtube to view your live stream": "前往Youtube观看自己的实况直播",
  "Edit your stream title and description": "编辑你的实况标题以及频道描述",
  "Go to Youtube Live Dashboard to control your stream": "前往Youtube实况控制后台",
  "Are you sure you want to exit while live?": "您是否确定要在直播时离开？",
  "Enable the preview stream": "启用预视实况串流",
  "Disable the preview stream, can help with CPU": "关闭预视实况串流，可以有效降低CPU使用率。",
  "viewers": "观众",
  "Refresh Chat": "重新整理聊天室",
  "Your chat is currently offline": "聊天室目前离线中",
  "Set path in Settings > Output.": "在设定→输出中设置路径",
  "Start Replay Buffer": "开始重播缓冲",
  "Stop Replay Buffer": "停止重播缓冲",
  "Stopping...": "停止中...",
  "Your stream has been scheduled for %{time} from now. If you'd like to make another schedule please enter a different time": "您的直播时间现在已设定在%{time}。若您想更改或新增其他时段，请输入其他的时间。",
  "Stop streaming to access these controls:": "请先停止直播再尝试",
  "Tags": "标签",
  "Select stream tags": "选取直播标签",
  "You can now edit your channel tags from this screen.": "您现在可以由这个画面更改您的频道标签",
  "Log out and back in to reauthorize additional permissions.": "请登出再登入来获取新的授权",
  "Are you sure you want to start streaming?": "您是否确定要开始直播？",
  "Please enable account for streaming to recieve a stream key": "请开启帐号直播设定获取串流金钥",
  "You must create a Facebook gaming page to go live.": "You must create a Facebook gaming page to go live.",
  "Create Page": "Create Page",
  "Facebook Page": "Facebook粉丝专页",
  "Description": "描述",
  "Checking optimized setting for": "优化设定检查中",
  "You will not be asked again to update your stream info when going live. ": "您将不会在下次直播时被再次要求更新你的串流资讯。 ",
  "Schedule": "排程",
  "No matching game(s) found.": "找不到该游戏。",
  "Use optimized encoder settings ": "使用最佳化的编码设定",
  "Scheduled Date": "排程日期",
  "Scheduled Time": "排程时间",
  "You are 10 minutes away from the 8 hour stream limit": "十分钟后您会超过八小时的直播限制",
  "Stream has disconnected, attempting to reconnect.": "实况已断线, 尝试重新连接中",
  "Start typing to search": "开始输入搜寻",
  "Twitch requires two factor authentication to be enabled on your account in order to stream to Twitch. Please enable two factor authentication and try again.": "您的Twitch帐号需要开启双重认证才可以直播至Twitch。请开启双重认证后再尝试。",
  "Twitch Authentication Error": "Twitch认证失败",
  "Enable Two Factor Authentication": "开启双重验证",
  "Dismiss": "离开",
  "It looks like you haven't added any video sources yet, so you will only be outputting a black screen.": "It looks like you haven't added any video sources yet, so you will only be outputting a black screen.",
  "Are you sure you want to do this?": "Are you sure you want to do this?",
  "You can add sources by clicking the + icon near the Sources box at any time": "You can add sources by clicking the + icon near the Sources box at any time",
  "Tweet to let your followers know you're going live": "Tweet to let your followers know you're going live",
  "Optimized encoding provides better quality and/or lower cpu/gpu usage. Depending on the game, resolution may be changed for a better quality of experience": "Optimized encoding provides better quality and/or lower cpu/gpu usage. Depending on the game, resolution may be changed for a better quality of experience",
  "An error occurred with the output. This is usually caused by out of date video drivers. Please ensure your Nvidia or AMD drivers are up to date and try again.": "An error occurred with the output. This is usually caused by out of date video drivers. Please ensure your Nvidia or AMD drivers are up to date and try again.",
  "OK": "OK",
  "Streaming Error": "Streaming Error",
  "Recording Error": "Recording Error",
  "Replay Buffer Error": "Replay Buffer Error",
  "Learn More": "Learn More",
  "Something went wrong while going live, please try again.": "Something went wrong while going live, please try again.",
  "You must select a game": "You must select a game",
  "Please schedule no further than 7 days in advance and no sooner than 10 minutes in advance.": "Please schedule no further than 7 days in advance and no sooner than 10 minutes in advance.",
  "No Sources": "No Sources",
  "Enable Multistream": "Enable Multistream",
  "Multistream allows you to stream to multiple platforms simultaneously.": "Multistream allows you to stream to multiple platforms simultaneously.",
  "Multistream": "Multistream",
  "Your Twitch login is expired. Please log in again to continue using Streamlabs OBS": "Your Twitch login is expired. Please log in again to continue using Streamlabs OBS",
  "Refresh Login": "Refresh Login"
}
